{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047959",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척(장호항) 힐스노클비치 Hotel"
    },
    "text": "宿泊施設は約33室の客室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内でき、2022年12月に新築されたホテルです。ルーフトップにはプールがあるので、お客様が楽しむことができますし、チューブもレンタルできます。また、パーティー会場には屋外テラスとパラソルが10個以上備えられています。セミナー室もあり、会議を行うことができ、ビームプロジェクターを通じてPPTも可能です。ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、ホテル周辺にはカフェ、レストラン、コンビニ、レストランなど様々な便宜施設があります。食器類や調理器具などは提供しておらず、駐車は約30台が可能な駐車場があります。予約完了後は033-572-3333までお客様のお名前、入室予定時間、車種を携帯メールで送っていただければ駐車と入室が円滑に行われます。客室には様々な備品が提供されており、ヘアドライヤー、IH調理器、電気ケトル、シャワージェル、シャンプー、コンディショナー、ボディローション、シャワータオル、歯ブラシ、歯磨き粉、使い捨てカミソリなどが含まれます。水温が低くなる平日と夏期には不便事項がある場合、フロントに連絡すると助けを受けることができ、訪問者のレビューを見ると宿がきれいで快適で屋上のプールが魅力的だと評価されています。一部のユーザーはチェックインの価格が高く、匂いの問題について不平を言っていましたが、だいたい宿で楽しい時間を過ごしたという評価が多いです。周辺には長湖港があって遊ぶのに良い位置です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "約33室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつ建てられましたか？",
            "answer": "2022年12月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップには何がありますか？",
            "answer": "プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のパーティー会場には何が備えられていますか？",
            "answer": "屋外テラスとパラソルが10個以上備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはセミナー室がありますか？",
            "answer": "はい、セミナー室もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カフェ、レストラン、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "約30台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際はどのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "予約完了後は033-572-3333までお客様のお名前、入室予定時間、車種を携帯メールで送っていただければ駐車と入室が円滑に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "ヘアドライヤー、IH調理器、電気ケトル、シャワージェル、シャンプー、コンディショナー、ボディローション、シャワータオル、歯ブラシ、歯磨き粉、使い捨てカミソリなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長湖港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 385
    }
}